屌你老尾,啱啱踢波,我諗我破左個紀錄

啱先一開波,個中圈既人就傳比我(我打右閘)咁有人埋黎迫,
我穩陣派緊係回傳比個龍,我回傳個陣時,突然諗到黃興桂曾經講過,
傳比龍個陣千其唔好兕口兕臉直傳,要斜少少咁龍門先易攞同即刻清到
咁個龍企近柱,我就斜少少傳番去遠柱啦,但係角度太靓,個龍又呆撚左唔識反應 ,球波就咁就好似人單刀射遠柱咁,慢流尾到袋仲要中內柱入埋,成個過程5秒都冇,跟住成班仆街連睇波阿伯,全部笑到反艇 ,問我係咪破左最快鳥龍球記錄,仲叫我去申請健力士,我屌你呀

屌你老母殘體字

閱

粒lin尚健在嗎？

屌你老母邊撚度有呀

閱你老母

你up咩9呀

個靚字啊 大陸仔真係零舍惡

邊撚到無呀屌你老母

死大陸仔打飛機打到眼都盲

睇清楚至屌人啦

新會然

on9,成班撚樣認字特警捉人用殘體字,打錯唔撚得咩屌你老母

錯咪認囉屌你老母
仲大條道理咁

我而家有撚話唔認呀,屌你老母
洗唔洗跪玻璃呀仆你個街

咁樣叫認

收嗲啦你,關你撚事呀

留名

樓主咬人啦

to be or not to be is entirely up to your mother

原來樓主真係文盲 唔識字嘅

大陸人係惡死啲

on撚鳩
打開正體點會無啦啦打殘體吖大陸仔

Ccccccccc

on9中圈開波轉比龍?

屌撚死你咩 走啦

傻鳩大陸仔

打殘體字仲惡撚過狗
死返入你老母個閪到啦大陸仔

正常香港人點會無喇喇打到殘體字
大陸仔收皮喇

柒左就潛啦仲係度吠

支那仔收皮啦

死撚左佢啦大陸仔

大陸狗收皮啦 仲係到亂咬人

我屌9哂你地老母啦,話我用殘體字,
你試吓用繁體速成一樣打到E個字,
成班ON9仔以為自已好撚醒

教埋你地點打速成:手山第8頁第一個呀

靚

on9
正常人都唔會㩒到咁後啦
打錯咪道個歉咪算囉，仲係度兜
兜你呀媽個肚兜咩

[quote]啱先一開波,個中圈既人就傳比我(我打右閘)咁有人埋黎迫,
我穩陣派緊係回傳比個龍,我回傳個陣時,突然諗到黃興桂曾經講過,
傳比龍個陣千其唔好兕口兕臉直傳,要斜少少咁龍門先易攞同即刻清到
咁個龍企近柱,我就斜少少傳番去遠柱啦,但係角度太靓,個龍又呆撚左唔識反應 ,球波就咁就好似人單刀射遠柱咁,慢流尾到袋仲要中內柱入埋,成個過程5秒都冇,跟住成班仆街連睇波阿伯,全部笑到反艇 ,問我係咪破左最快鳥龍球記錄,仲叫我去申請健力士,我屌你呀

其實要交比守門員，係交向底線，絕對唔可以向個龍門框。

利申：有多年打龍經驗

而家睇撚漏左唔撚得既,你班撚樣積吓口德啦,屌你個西

終於有番個正常人

( Show Blocked User - rck888 )

㩒到最後就唔撚係繁體?
你E D 係咩撚野concept? excuse me

屌你老味日境生情

好啦唔講你打殘體
不過樓主你都係文盲架喇
係烏龍球呀文盲

夠竟
文盲講嘢係大聲啲
好似啲廢中廢老咁

兜口兜面

你邊隻眼見到我話唔係繁體
望清楚啲先講野吖唔該

仲有打開速成都知道唔會㩒到第八頁啦
常用字根本唔會咁後

你老母啦,你班撚唔係屌9我用殘體字咩,如果唔你又屌咩撚野

原來大陸仔黎 柒頭樓主

你班撚屌一日到黑係度屌人鍺字或者殘體字,
你班撚樣夠竟悶唔悶?
如果你地班仆街純粹係度擦存在感,
OK FINE,我會接受你地道歉,然後番高登算

再見

識唔識字啊你究竟？

係跪就快手拍片放上黎啦
國產柒頭皮

靚=手山

支那狗

係
但係唔認衰係度兜仲抵屌

要大方承認係大陸人又真係難啲嘅
體諒

樓主係大陸都夠膽踢波？
唔驚比人踢死？

原來樓主係大陸仔
體諒下佢啦

夠竟
錯字
翻大陸啦死傻仔

死返支那啦

字都未學好，仲學人出post

大陸仔踢波係咁上下水平，大家唔好見怪

你認真左定我認真左

大陸仔打假波好合理呀

其實我電話個19keyboard有時都會彈殘體字出黎
有幾次reply差d send左出去 好彩咁岩睇到

btw樓主柒左咪say個sorry囉

打錯字，打左第二個國家既野唔岩你地睇又要屌人一餐？咩道理？

翻你老母 翻只係解翻譯啊文盲
返 先係返回嘅意思 戇尻

無問題啊
問題係佢仲要死撐屌翻轉頭